用開美國td ameritrade注意

昨晚打去客服更新個人資料既時候，個客服問我，話你係香港人，我地td係香港開左分公司，遲下你個帳戶會搬返去香港，我聽到當堂嚇一跳，然後得淡笑，香港td係冇得買etf，而且手續費係6.95，唔知到時有冇得價錢，但係冇得買賣etf已經仆街啦 ，要諗定轉邊間

ib

Ib

冇sipc

Firsttrade

冇得買ETF

真係得啖笑

FSM

TD

未聽過

TD ameritrade Hong Kong 沒免佣etf
應該係因為證券法
我未睇

應該真係無ETF買
要專業投資者(800萬)先買得。

ib香港有冇ETF買？

所有美股ETF都唔比禍,咁香港果D又比買既

有800萬,我買樓或者移民啦,洗鬼仲買ETF

但如果係美國開，好似沒影響
因為我既户口係美國開，佢話from the time being,香港人係美國開既户口唔會有任何改變，都係跟美國既rules and regulation

美國客服話遲下要搬戶口禍,而家緊系冇影響啦

問咗啦？咁原有嘅美國户口會點樣？

係咩

我今晚再問多一次先

唔信你今晚可以再問清楚,我都希望我聽錯,又係者可能我戶口小錢,所以先要我搬

係可以買ETF ，但係要收commission

要8點鍾central time先會有人應機

[img]btw,TD請trade desk associate (即CS)
已send CV
[/img]